全城跳閘！今日跳左未？

本人已經連續四日免費搭鐵
各位手足今日跳左未

香港人唔可以咁善忘！
黨鐵出賣港人，可恥！！！

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

綠卡係咪安全好多?琴日買左諗住今日開始用

響聲唔同，聽到都會捉
最緊要跑得快

今朝牛頭角好多狗

係咪小童同學生嗰隻聲？

好似高音d
用長者卡：周到罰五舊
跳閘捐閘：周到罰五舊
咁點解仲要俾$2佢

見到有狗就唯有乖乖嘟卡啦

我喺呢到開post, 係鼓勵大家要做啱既事！
我仲見到好多人排隊嘟八達通
如果香港輸左，要賴就賴返香港人自己！
因為你地連閘都唔敢跳！因為你地喺無理強權下仲怕犯法！
黨鐵做左咁多衰野你地班友仲係乖乖俾錢，
係間接縱容緊黨鐵繼續同黑警合作出賣港人！
黨鐵心諗：屌我幾仆街都好你班傻仔咪仲係嘟緊八達通搭車

唔該！！俾d 骨氣啦！！！！！！！
香港人到左今時今日呢個地步，仲有乜好驚？？？

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口

想跳閘既入一入黎

港鐵職員沒有告訴你的事

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

持續更新！
手足今日跳左未？